梁美芬又有新歌啦！戀愛了

點解可以咁好聽？

Propaganda勿推
恥笑在心中就得，勿回

米奇老鼠芬